以前奢侈浪費，氣溫正常，而家環保節能，卻全球暖化

環保撚先係全球增溫既元兇

真係膠都費事派
快d番去外星啦

你滾番去你狗媽的臭洞啦

駁唔到

同意，撐老衲打到環保人士入深圳人民醫院

前人享受完留低咁多污染，仲同我講環保？

全球暖化係因為佔中同港獨